Uniqlo黑風褸！推到人手一件！

夏天著都唔熱、輕、細件、入面著咩色衫都得，大家仲唔執返件？

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
[gold]Make Hong Kong great again!

心口位有冇內袋?

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

喺衫袋位內外都裝到野

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

防風防水防刺激

推到u記手足入黎

肚應該有2個衫袋(內外都有

249買個膠袋

唔怕熱當然可以用垃圾袋

ching識野
等到佢減價我都入左件

成本問題同有水炮車 黑色雨衣好似更加實際

鏗鏘集回歸!

好貴